2018年過左5個月，你聽過幾多首暫時叱咤十大？

暫時十大
1. AGA 無期 178
2. 莫文蔚 慢慢喜歡你 150*
3. RubberBand 城市當代配樂團 147
4. 謝霆鋒 有火 136
5. 林二汶 Yeah 134
6. 林欣彤 忍 128
7. 張敬軒 缺 126
8. 許廷鏗 演員的自我修養 124
9. 陳蕾 Run Away 121*
10.. Robynn & Kendy 未來紀念館 117

* 仍在上榜中

女歌手

1. AGA 201
2. 陳蕾 164
3. 林欣彤 / 莫文蔚 ~ 150

男歌手

1. 張敬軒 180
2. 謝霆鋒 168
3. 林奕匡 161

零

Sorry 咗*

十大預測
AGA小問題取代無期拎十大
Karen唔會有獎
Rb同lemon都入到
打落個堆全部跌出十大
再加莖軒必入一首
容祖兒如果派歌都入一首

AGA唔會有女歌手
所以而家既三甲都唔會有獎

莖軒必拎男歌手
Lemon今年出席的話都會有

聽過一半

AGA 女金

Eason出duo band cd個陣輕鬆攞男金

AGA女金plz

認真，一首都未聽過

AGA拎唱作人岩啲
未夠料拎女金

Kay派歌應該都會有十大
女歌手要睇運

痴線而家識作曲就得罪你地咩
次次d千禧年出道既， 生完仔出黎就被人捧到上天

慢慢喜歡你都有

有冇update

1. 未來見 228-23*
2. 心之科學 195
3. 天才兒童1985 188
4. 可一可再 184*
5. 無期 178
6. 潛水 158
6. 一個女人和浴室 170*
7. 沉默的士高 155
8. 城市當代配樂團
8. 勇悍.17 149
9. 漸漸 146
9. 慢慢喜歡你 149
10. RunAway 141
11. 愛情是一種法國甜品 131

——————

有機十大

錢七 117*

* 仍在上榜中